係嘞Sir

係嘞完未呀屌

＜-

唉 日日4點都要出嚟比人撚最少1個鐘 做狗都冇佢咁辛苦

舉中指呀